「重拾回憶」跑Online 私服

有冇巴絲打 有興趣玩呀

Global Talesrunner

不過冇咩香港人，外國服黎。

Lm

個Ser都有送好多點 同好多裝

tr 一開波都好多 所以唔錯！ 升LV都好快

人都好多 但係唔知咩國家

附圖
有興趣可以add 我 ID: LEMONv3
有咩問題都可以問我呀

link: